成日見有人呢兩個字點解

咩係崩D係咩黎

新嘅用語黎？

匪語

支那話點樣解就真係唔知 類似80年代叫嘅落d

原來係咁 我見呢條女仲屌鳩人大陸閪 😂 r哂頭

我明啦 我就係見佢屌人大陸閪先好奇問下 係咩話黎

香港以前叫「落D」

好似不嬲都叫落d

大陸專用

d歌成日有呢個版本

一聽就知disco版

咪撚學死支那叫蹦D

真係唔知邊度鄉下點解要用蹦都唔係好理解

我cap人地張圖咋 唔撚係我講呀😂

第一次聽好柒